著左引擎燈，重接電池就熄番，係咩問題?

呢排已經出現過幾次
著車行一陣，得C燈著，個"C"燈一熄，引擎燈就著

唔記得google到邊度，話試下重接電池，即係拔左負極一陣再接番
又真係熄番引擎燈

唔覺有怪聲，行車都暢順
電池只換左3個月，亦有電

究竟係乜問題

最搞笑係我上星期先政府驗車黎，又無問題bo

push

寶麣鬱灤𧖣

推

重接電池= reset電腦錯誤碼
行多排又會著反

有無得估係咩問題

無

無得估，但你可以去搵人篤電腦望下咩事

撚知咩, 咩車又無講

大佬你都要講吓咩車。有冇標版圖睇吓

咩問題？架車有問題

咩車先得架？

honda fit 03年

呢嫁一甩電就會reset，熄燈，你去吉下電腦啦 好多野都會著燈